Justin bieber正式向Hailey求婚。。。

Justin Bieber食大麻
依丫依丫喔

Justin Bieber proposed to Hailey Baldwin!

The singer, 24, and the model, 21, got engaged on Saturday evening in the Bahamas during dinner at a local restaurant, according to TMZ which was the first to report the news.

“It’s kind of a surprise, but kind of not. Justin has been extremely happy these past few weeks,” a source tells PEOPLE. “He has known Hailey for a long time. This might seem sudden, but they know each other very well.”

Hailey’s actor dad Stephen Baldwin congratulated his daughter and her new fiancé on Twitter, writing, “Sweet smile on my face! me&wife (Kennya) Always pray 4 Gods will !! He is moving in the hearts of JB&HB Let’s all pray for His will to be done Love you 2 so much !!! #Godstiming #bestisyettocome Congrats @JeremyBieber @pattiemallette #PraiseJesus.”

Bieber’s father Jeremy, who wed in Jamaica in February, hinted at the engagement news on Instagram Sunday, writing, “@justinbieber Proud is an understatement! Excited for the next chapter!”

And Bieber’s mother Pattie Mallette also referenced her son’s engagement on Twitter Sunday, writing, “Love Love Love Love Love Love Love.”

Locals spotted Bieber and Baldwin dancing at a restaurant on Friday, and the next day the couple was spotted packing on the PDA on early Saturday afternoon.

Sweet smile on my face !
me&wife (Kennya)
Always pray 4 Gods will !!
He is moving in the hearts
of JB&HB
Let’s all pray for
His will to be done
🙏🏼🙏🏼🙏🏼
Love you 2 so much !!!#Godstiming #bestisyettocome
Congrats ❤️@JeremyBieber @pattiemallette #PraiseJesus

— Stephen Baldwin (@StephenBaldwin7) July 8, 2018

Selena ....

早幾個月唔係先比人影到又出去玩咩

咁快玩夠？

Engaged姐

定婚=做樣
你睇miley cyrus最後都冇結到就知

結完繼續出去屌囡囡

There’s nothing like us, there’s nothing like you for me
Together though the storm...

We were so perfect

Ariana呢 求神拜佛佢都係做樣

重點 佢而家先24
可以玩多廿年

人地十幾歲就開始玩

叫雞都無事

乜都做齊。。監都坐埋。。

Barbie有190高

其實佢地真係幾襯

第三張兩個都好後生

In Jelena we trust

佢屌過既閪多過全連登仔加埋屌過既閪

駁唔到

其實bieber幾型

依家個LOOK算好 之前成個呀伯咁

矮仔

Purpose個陣幾型，再早啲boyfriend幾靚仔
美國mk

加拿大先岩，屌

佢同國貨城係咪唯一兩個可以接納身高既人？

反而巴西Jb 尼馬個邊掂左

BIEBER型D定LESLIE

屌你，又嬲屌

金童玉女 梗襯

唔制呀我要Jelena

Selena>>>>>>>>>>hailey

可能JB想用激將法姐

離硬婚

咁又係，離婚啲西人當食生菜啦
屌以前佢地岩岩一齊個陣都無人識jb，真係陪住對方大陪住對方紅。。。

訂婚姐
果陣Zayn訂左婚咁耐之後咪又係散

又少一個好男人

好男人？

啲西人唔當訂婚係回事

大家都係廿幾歲仔，好羨慕佢

係囉 細個覺得selena 好樣衰襯唔起jb 大個先覺得佢地超襯 都係佊此真愛

雖然佢同Selena成日離離合合
但我以為佢地最後都會結婚

好似係Selina 屋企人唔鍾意佢同JB 一齊？

唔係話Selena 覺得同JB 做朋友好過做男女朋友咩

兩年後正式離婚

jb係咪信咗耶穌?

Hailey不了
Selena同佢襯好多喎

初出道嘅佢ok
家下嘅佢

始終都係Blonde正啲

乜原來同selena又散左呀 仲記得半前年復合 又話jb對佢好左又盛 又話selena有病都一直陪住佢 又話jb老母好開心個仔同返sg一齊
原來又係得啖笑

毒撚CP暗暗落淚

N年前唔係同Selena復合左咩？
點解同呢件求婚？

Selena要個player都唔要佢
佢應該日日落淚架啦

屌到selena 個西臭曬
Charlie puth 淨係可以做兵😹😹

佢本身都淫西.jb 似餵得飽佢

Jb本身都似大需求
咁咪一拍即合囉

聽到佢地復合會開心

有錢到仆街

比著我都唔鍾意既 作為一個老母

係咩。。。

頭髮好似狗毛

佢地散同翻兜快過食生菜 光速分手

條女會唔會特別好屌，令JB試過之後返唔到轉頭

成日覺得Hailey係想要Shawn Mendes
但係Shawn不停friendzone佢 結果又走返去JB到

亂撚到仆街呢幾隻野

hailey真係好樣衰

Shawn都還好
有緋聞又俾狗仔影到相好似得Hailey？
Met gala果陣以為佢兩個算公開拍拖 點知轉頭Shawn又話Hailey只係好好朋友

成日覺得Shawn係暗戀Camila
好亂呀媽呀

It ain’t me

我都想係，pete真係垃撚圾
重要好似連佢啊哥同啊媽其實都唔鍾意佢

睇佢同Camila 幾年前上late late show with James Corden
應該係有少少野

Shawn首why好似係寫比Camila咁
James Corden成日好似想拉埋佢兩個咁

唔係掛揀呢條女,咁樣衰,眼又假嘴又假,年年都要入醫院大執喎個樣

JB😭😭

Miley同Liam有冇散到 ？

Sele

我一直以為佢會同返selena

Hailey索好多

呢d仆街紅到賺到錢仲要咁多人鍾意佢..咩世界

一樣都係好紅，但唔係靚仔靚女，中學雞樣，好難得

呢啲都唔係初出道個陣啦

外國人通常結婚2年又離
得啖笑

jailey

jail
勁唔好意頭

前幾日新聞好似又話split 咗

我意思係boyfriend個陣最好睇

it ain't me

There's a million reasons why I should give you up
But the heart wants what it wants

會 屌佢死賤女人

根本性格唔夾
但其實好sad 好想miley有個好好既另一半

感覺上佢成日比Selena飛 岩岩個次散，見到佢d相頹到仆街

轉個撚頭就離婚架啦

岩啦 Hailey唔好同Shawn mendes 一齊啦
同埋佢地結婚 selena就唔洗再受苦
我反而好鐘意佢同abel一齊 因為selena個陣有病 我覺得abel陪左佢好多 連歌都寫埋 唱個陣又喊
反而想佢同abel一齊多啲

想知佢幾時剪頭髮多啲

Weeknd 先係最慘果個

係 以前都覺得Selena幾好，但慢慢睇到d新聞佢散完又光速dating第二個 就開始覺得佢好撚八婆

我個charlie呀

同TayTay friend得嘅都差唔多喇

Jb 話要生到落腳

Jb有幾仆街 ?

佢坐過咩

自己搵新聞啦

I almost cut a piece of myself for your life
selena你鐘意jb還鐘意jb
理吓weeknd同charlie嘅感受

想當年同nick jonas咪幾好

岩呀
點解冇人提weeknd
So call out my name

好極都寫左7things鬧佢
Nick同priyanka一齊我先覺得odd

唔撚係啊下話...
JB都有人give a shit?

唔通留意你咩

我唔介意比你留意既,
牛頭角輝Dee點都好過JB

JB屌死我啦

Selena呢

Selena = 臭西

覺得Shawn係gay

jb生日selena先係ig post野, 轉個頭就話散左, 仲影到sel同個男人出海玩又攬哂咁
之後記者影親jb d相都勁頹, 咁到底係咪sel飛左jb?
btw覺得jb同sel點都會一齊返, 而家好似激將法咁

abel比sel飛左, 又同返bella一齊, 個感覺好似搵佢sip時間咁

題外話, zayn同gigi又一齊返, 但zayn又唔follow佢

Selena 老母唔比佢個女同JB一齊 JB所以先咁頹

Camila有男朋友喇

Justin Bieber食大麻
依丫依丫喔

咁樣做對於Justin bieber來講係侮辱佢既智慧係戇居

Fame whore + 道友
Lm睇未結就分手

咁佢咪要去抬起其他人 去同其他女人去上床囉。。。。

屌，你reply駛唔駛咁快

因為咁岩禁入黎睇。。
唔快睇黎把撚呀？？？？

無啊有咩？又第二次訂婚到依家好似未散喎

最可惜看覺得係Halsey吅geazy散。。

好似話geasy cheat

咁geazy係賤既

垃圾Geazy

就係仆街先得人追捧 初出道個乖男孩look 比人插到咩咁
越壞就越得鬼佬人心

洋腸版edc

果陣兩個年紀都太細 我覺得果陣佢地根本唔知自己想要乜

如果佢真係gay我又覺得佢冇必要否認幾次

Camila
真係估唔到佢會同Matthew Hussey一齊
好似大纜都扯唔埋咁

wa diu....又唔係前排先話同selena復合...
我唔算八掛都知

唔講都唔記得有條友

有冇人覺得佢哋好似做緊戲咁
完全唔覺Hailey鍾意佢（睇佢比記者影到一齊嗰陣啲眼神）
Hailey呢啲成熟女人樣可能真係要配高大靚仔
唔係呢啲MK

所以其實就算結婚都冇意思 條女都係鍾意Shawn個種
估唔到JB都要執二攤/輸畀個後生過佢嘅人

咪係 直頭成個專輯（My dear melancholy）都係講Selena，勁撚心痛佢 而家隻臭雞冇咗jb 咪撚搵返weeknd㖭呀

呢條女正好多

Btw geazy 因cheat已散？
第3者邊個

Ever catch me cheating, she would try to cut my (ha-ha-ha)

但事實係怕左個癲婆先係返埋一齊
唔好忘記miley個陣甩拖傷到點twerk點全裸

但係Miley宜家正常左好多喎
唔會係怕左佢先一齊掛 如果係都幾癲
怕佢癲先拍拖

佢175，國貨城165

2010年果首wedding bells 我覺得好sad

其實Selena 點解唔要Charlie

感覺Selena對Charlie Puth只係一個攝時間既角色
CP好似未有一段戀情係正常
先係Bella Thorne之後就Selena？

難聽講句Selena 正宗臭雞

Weeknd當年做到咁，一好番一腳就甩開人

Charlie puth首attention 咪講左
話selena搵佢黎激jb咋嘛

覺得好快離 之後又翻撻Selena

fuck you Justin bieber

You just want attention you don't want heart

Bella仲慘囉

臭鳩

好男人都唔要 真係走寶

好似pornstar個 Zoey Kush

Hailey個樣好怪
Jelena Forever

Ig出咗文了

JB以家個look好唔掂喎
無咗以前個種感覺
雖然sel 同佢真係金童玉女
上次一齊比人影到踩單車
以為真係復合
點知又同返Hailey一齊
好亂呀

我都想知Zayn同Gigi係未又一齊翻

依家都覺得bella最慘

Sp

:(

唔知佢哋有冇婚前性行為??

charlie可以同shawn做埋fd添 2個都被人玩
點解乖乖仔都要被人玩